屌你老母你班死利狗係咪想要張伯倫

用cosxxxta條命+$1換 送多件迪布治俾你

Deal

挽留 coscos

cos條命值25m

屌 佢崩完補左隻金牙啊嘛

不了